反死老坑無處不在新舊廠址皆現 wenger out

【體育】在北倫敦打吡舉行前，有阿仙奴球迷在酋長及昔日高貝利球場的原址，以燈光展示大型「Wenger Out」的橫額。

周日將上演北倫敦打吡大戰，不過一班憤怒的阿仙奴球迷，卻提前為備受壓力的領隊雲加送上一份大禮，那就是在英國時間周五晚上，在不同建築物的外牆以燈光展示大型「Wenger Out」的橫額。

為了阻止球隊高層向雲加提供兩年續約合同，阿仙奴球迷選址酋長球場外，更在昔日阿仙奴主場高貝利球場東翼的原址展示，另外倫敦著名的大理石拱門亦無一倖免，「Wenger Out」的橫額隨處可見。

周日阿仙奴將會作客白鹿徑球場對戰熱刺，上演「北倫敦打吡」，如熱刺今戰勝出，可保證主隊自雲加執掌以來，首次比阿仙奴以較高排名完成球季，同時亦可向榜首的車路士繼續施壓。值得一提的是，由於白鹿徑球場將會重建，熱刺早前宣布來季將以溫布萊球場出戰主場賽事，因此今戰可說是最後的「北倫敦打吡」。

阿仙奴現時以60分排在聯賽第6位，比起排第4的曼城落後5分，但少打一場，如最終未能以前4完成球季，那將會是阿仙奴自雲加執教以來的最差成績。

圖片來源 : 互聯網

反雲會戰勝歸來

成班垃圾擾亂社會秩序

25 無雲爺爺你甚麼都不是